知唔知咩係伊波拉呀？

伊波拉唔係狄波拉呀

閱

恰鳩我

殺人囉 咩呀

係E波奶

頂撚死你

你都戇撚鳩既，家陣伊波拉我發明架？

呀霞 起身喇 咪撚震啦

I manage.

superman

成撚日掛著打飛機丶叫雞，信唔信我剪撚左你碌jer餵花豹吖嗱

啲黑雞又當我白人，白雞又當我黑人

We only have Africa叉燒包，do you want some

300 啊
Yes yes yes...

恰鳩我？

阿霞起身啦 咪撚震呀

傻閪真係有樣睇

呢舊 呢舊正啊 攞去喇 呵呵呵

非洲叉燒包呀

哇 咁大隻奶嘅